[請廣傳] 全世界同我轉電話鈴聲！

小弟將肥媽有話兒 (Sia-chandelier) 轉左做MP3

Cut左Chorus出黎

同我轉晒做鈴聲，Keep住心中團火，全民對抗死黑警

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

又話唔好亂唱呢首？因為個呀～～～～會令人以為出事

係轉都轉願榮光啦